發現新鴻基屋苑升降機已經換上監控閉路電視

新疆專用名牌Hikvision海康威視
大大嚿突出嚟係人都認得你

唔知有冇人臉監控系統呢 屌你老母

邊個屋苑？

沙田區

請各位住新鴻基樓嘅都搵業主立案法團幫手
如果使用絕對係違反私隱

推

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

shk包埋監控服務

垃圾

Sell hong kong

屌
推

好多地方都有用，因為大陸野平$500-1000樓下就有。但係有冇開人面就視乎佢個型號同埋佢有冇心

射爆佢

同外國牌子比佢係最平

但係一路用開舊款 最近就換咗隻大大隻

hikvision香港好多地方都有用
簡單一個字，平
鋪頭仔或者細屋苑/大廈甚至會用埋佢個dvr

開遮 噴漆 廢掉

重點係升降機咋
使唔使咁撚大部

以後會少啲去新鴻基地方

SELL HONG KONG

五大訴求!
光復香港 時代革命!

佢有冇開我哋唔會知，總之一定要逼佢用返冇人面功能嘅cam

依款肯定無

個盤我有份做elv

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

咁你會唔會知道點解最近更換左咁多
係唔係新城市事件

其實綠影到就有人面功能
要ban就要換翻低清鏡頭先得

屌你個閪，判頭呢排入呢隻牌子俾我

好彩未批啫

睇下台灣

下
點違反

呢隻好似流流地,應無face detection？

違反私隱嘅原則
我諗冇乜住客會鍾意自己屋企門口有高清影片拍攝

正常呢啲應該要經過答案法團先會批

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

啱呀
我感覺係唔係新鴻基全面加裝監控
因為新城市廣場都俾人發現加多咗好多

私樓裝呢 d 要經業主立案法團，係咪個法團係民建聯

唔好呀都唔知巴打係咪住戶

8.5 罷工

push

平野冇好野姐

上官網睇佢user manual
係有得認人面

我上朋友屋企
不過都成日去

其實我睇唔到型號

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

火炭馬場站上蓋？

咁都唔好咁做啦實認得你 寫信投訴下就算啦

海康依個brand好似有呀爺開水喉所以啲價做到好平，另外你講私人屋苑更加唔關shk事啦，成個業主立案法團係到 可能人地cctv保養商建議依個brand平，法團又覺得抵，咪比更新cctv 仲有比你有人面功能又點，我唔信住宅咁有錢買埋部dvr有哂big data睇人樣 有人面功能但無device可以開到都無用。只可以話有人貼錢海康做爛市場

好容易估

Pish!

幾肯定係呢款

真係有人面偵測 不過像素比較廢

呢個牌子 全中国都用 唔止新疆 其實佢真係平到屌打一啲國際牌子

sell Hong kong

睇相似係𨋢入面

新城市囉

請留意，人臉辯識同支鏡係無直接關聯
鏡頭只係負責拍攝，唯一有關嘅就係個解像度夠唔夠高，鏡頭夠唔夠清
就算支鏡有embedded software做人面辯識都只係做到數人頭，基本上唔會响屋苑用，因為支鏡會貴好多
重點係佢後台套dvr甚至有冇將畫面feed去電腦系統

大埔中心3期 (王少清旁) 大堂座頭對出嘅假天花新裝左閉路電視，應該係超級城管理公司加裝，目的未明。

810大埔遊行會經過

果然係垃圾

光復香港

其實而家睇可能都係虛驚一場
上面搵到數據都係廢廢地 1.3MP

但又坦白咁講 裝閉路唔係就為左in case發生咩事有證據捉賊咩 只要新鴻基唔交資料其實問題不大啦

無可能唔交

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

但係呢個屋苑有幾層保安
都有兩層密碼先去到升降機

雖然佢哋住客有八達通

仲好積極添

光復香港

中產仲笑鳩公屋仔

駿景園下話

其實呢，如果係私樓嘅話換鏡一定係法團批
管理公司唔可能私自換
當然換咩鏡就要睇管理公司俾咗邊幾間報價，二嚟睇法團肯唔肯洗錢。不過同政府一樣，多數都價低者得，仲莫講話hikvision就好似監視系統界嘅小米，spec靚價平，所以新換嘅多數都係揀佢

利申：做緊法團

但都要抵制海康Hikvision

明白
咁請大家關注政府同埋大財團嘅監控系統

監控燈柱已經證明同交通無關 有部份鏡頭完全對着行人路

以後返屋企都要戴口罩

就算之前立法會定政總換個款cctv都只係face detection（人面偵測）
而唔係face match (人面識別）

除左hikvision之外
好幾隻牌子都有做face recognition
例如Dahua(大華）、商湯、YITU

Hikvision 係強國指定監控牌子，所以人面識別做到好勁
但暫時唔肯定香港有無用到

再講多少少
要做到人面識別可以分為兩類
All in one / Front-end + server

All in one姐係單靠cctv鏡頭就可以單獨做到face match
但鏡頭可以放既相唔多，大約只有幾千張
變相只可以認到幾千個人

Front-end + analysis server
Front-end姐係鏡頭，但唔係普通既，入面會有AI，識得將目標最正面既相傳去server做分析
Analysis server姐係將鏡頭傳返黎既相去同人面數據庫做比較，用到server級別，放幾多張相已經唔係問題。。。

另外留意到依個半月既示威，有人會專登出黎影示威者既大頭者，好有機會係用黎放落人面數據庫，而係機場出境會影你大頭相，都好大機會係咁樣用

最後，有無方法破解？係有既！！！！
大家要先了解人面識別既原理，係透別面上唔同既特徵，分類，再計算，當中最關鍵既係眼距！所以大家出黎發夢一定要遮住對眼。。。。

人面識別已經做到好成熟，就算帶住眼罩都可以認到你
但現時香港既cctv都係比較落後同低清，最緊要包實塊面，就唔洗擔心！！！

利申：大學有研究facial recognition，畢業後亦係顧問公司到做，亦有去過hikvision係香港既寫字樓，有講錯請指點！

如果俾我住嗰度應該係調返轉
出到街先至上裝 唔可以發夢嗰時俾人見到正常狀態

有啲大驚小怪不嬲招標價低者得

好過仆咗街喺赤柱慢慢諗

之前單野回應左未？

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

自推，希望幫到大家了解多一d
實情唔需要太擔心，只要包到塊面實一實就唔洗驚
另外，話透過步姿去認人，而我所知係未做到批量既，姐係市場上未有產品

駿景園？

其實業主立案法團拒絕嘅話shk都冇辦法裝？畢竟係私人樓即使係地產商話語權都應該唔大掛

我近排返科大探人 見29-30 lift lift口位都用緊呢隻 好似又係 ＸＸＸvision
個樣唔似一般CAM
唔知科大係唔係有份做試點

呢個堅係要關注
就正如我所講，支鏡唔係重點，後面feed去邊先重點
燈柱用4k鏡就梗㗎喇，但政府不斷只係話支鏡冇人面辯識但唔講清楚會feed去俾邊個部門，只係話「暫時」只係得環保署
簡單講支柱只係收集訊息，可以講到係中立，但問題係邊個會用到所收集返嚟嘅資料呢，就係佢哋不斷嚐試去隱藏嘅邪惡部份

但係扮嘢都廢事
有一啲鏡頭完全係行人路嗰邊 向住馬路冇鏡頭

點解會覺得hikvision係平野。。。 大陸大把淘寶/華強鏡頭平過佢 係外國同大陸hikvision都算出名牌子

2黎有冇人面係靠部DVR 你鍾意隻cam同dvr唔同牌子都得

其實大家唔洗咁敏感 電梯9成都有裝cam
同埋呢d9成9唔會有人面(做cam 呢d機既dvr未見過有咁高級功能 最多都係上網睇片 或者motion detection)

比起怕人面
其實呢d上機上網功能都係靠連上佢proxy 佢要睇其實可以睇曬

唔關事
不嬲有用呢個牌子
利申 3年前做SHK工程部

咁樣你做嗰時商場開始用人臉辨認未

alhua都係

唔能係掛

重點！！！！
1. 如果你既大頭相，咩都無遮到既，放入人面庫
就算你戴左口罩，一樣認到你

2. 眼晴對人面識別比重好大
發夢一定要遮眼

3. 遮眼+口罩，已經好有用，再擔心既可以全包面，最安全！！！！！

Dahua、華為一樣有人面識別既cctv鏡頭

其實二百萬像素既cctv鏡頭已經做到人面識別，當然距離遠既要更加高清先做到

唔知大家覺唔覺得身邊多左好多cctv

SHK 高層，好多都係退休警員，同極權政府關係千𢇁萬縷

屌

直情唔好俾佢用CCTV啦

係時候要杯葛商户大廈用海康威視cam

之前嗰款好細隻

本身香港已經周街都係CCTV,但只要普通錄影,無特別功能
所以大家唔洗咁擔心

而以我所知,有商場裝左類似既鏡頭
用途係分析人流量 同埋 客人既性別 / 年齡
但都無人面識別功能既

個商場係南豐旗下南豐紗廠商場
幫佢做既公司係RICOH

屌 天水圍屋苑都有差佬係隔火層裝cam

屌我成日去嗰頭

有相？

政府好撚多地方都用呢隻牌子
狗屋都係

科大都有

聽講智能燈柱都係RICOH做既
有無行家有多D料
暫時收到風只係for影住馬路做車牌識別

欣廷軒

重點！！！！
1. 如果你既大頭被人影到，咩都無遮到，再拎黎放入人面庫
就算之後你戴左口罩，一樣認到你

2. 眼晴對人面識別比重好大
發夢一定要遮眼

3. 遮眼+口罩，已經好有用，再擔心既可以全包面，最安全！！！！！

正呀, 一入lift , 個系統就知邊個單位既人出左門
再計一計 , 就知屋入邊有冇人
再用大數據分析下, 條友係返工呀, 買餸呀 定 去旅行
得出結果後, 就可以入去偷野了

安全可靠稱心滿意

屌啊

唔好9UP
有人臉識別既機貴好多架.....

咪搞我地可愛嘅沙田居民啊屌你老母

推 投訴到拆落黎

黃大仙區都係

去鴨記搵藍光laser 燒左佢粒cmos

呢d支那野好易壞

咁你就當我9up啦我成公司都係海康機，一部16位大陸攞貨都係幾舊，裡面嘅function絕對有人臉辨識，當然佢唔可以自己成為數據庫啦

好多人都唔了解現時cctv市場係點.
唔用海康，不如大家比建議shk.
avtech?比黑客入侵亂9改pw後，收左皮.
teleeyes?本地野，正呀喂，做果個師傅真係多謝你.
樓主果支似係4k cam,但咁細環境真係無必要用4k cam.

如果用laser射下會唔會壞？會架話，大家千萬不要做
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

上面貼左資料
唔係4k 得1.3MP

「突發」改左首歌送比香港人

海康不嬲有
香港代理 華輝？

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

睇到
舊款野，仲行緊h264,好食容hdd 容量.
不解

唔知有冇人臉監控系統呢

１０１％裝埋

感覺係另一度拆出嚟放上去 二手感覺
可能原來用嘅地方升級左最新4k

講多樣
香港機場用緊axis cam,
好撚貴

痴鳩線公司

At

有兩個 terms 要搞清楚先, face detection vs face recognition
前者只係分辨到影像係咪人樣, 而後者就係大家好關心嘅人面識別
簡單講即係咁

而 Hikvision cam 都有分開 face detection同face recognition
樓主張圖嗰款係做 face detection, google 一下就可以見到 Hikvision face recognition cam 唔係呢個樣 (兩者價錢係差好幾倍架)

識少少扮代表 有錯請指正

免費嘅嘢永遠係最貴

人面辨識唔一定要換鏡先做到
海康呢隻可以由server到做
要鏡頭做到人面辨識既鏡要GPU 成舊雷神咁既樣架

SELL HONG KONG

理論上舊recorder/server 夠勁同support嘅話都得，Synology 個NVR都可以做到由NVR本身去判斷Alarm，而唔係靠cam

axis 好多engineer 去左海康.....

以前做過axis 的supplier

Pushhh

全香港零死角監控？

警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

老老實實 呢隻細cam
好平 功能無咁勁

無孔不入!! 居民知道左一定好興

智能燈柱溫水煮蛙，好多香港人仲未意識到全民監控可以幾恐怖!

我都唔相信係做馬路監測咁簡單......

一定有D野。新智能身分證/智慧燈柱/反送中/信用制度，想製造超級白色恐怖!

知唔知點解支那有某啲牌子普及率異常快，你話佢平，知唔知點解平，咪就係又因為補貼囉，呢啲企業都唔撚係賺錢作為第一考慮，咪諗吓有咩其他考慮囉，中美貿易戰其中一個重要原因都係因為呢樣嘢咋